人生冇意義了

木22

agguu

木人靠得住

官方答案:冇意義都要活下去
呢個就係生存意義

你柚

??

是但laaaaa
木就木